烏賊係動物

依到係動物台

啱，動物台

N腎哥有冇烏賊娘figure呀

居然係度見返烏賊娘

點解要帶手套

動物都要做愛……